34歲留學生憂學業暑假返港墮樓亡 母激動哭崩送院

大角咀男子墮樓亡。昨日(30日)晚上11時許，一名34歲姓張男子，於中匯街一住宅大廈15樓天台墮下，壓中樓下一輛專線小巴反彈地上，張由救護車送院搶救，惜返魂乏術，而遭壓中的小巴車頭及擋風玻璃損毀，地上遺下一隻波鞋。

警員在現場調查，尋獲事主姓楊63歲母親，在驚聞噩耗後傷心欲絕暈倒，及後由丈夫陪同送院治理，她抵院後回復清醒。此外，被壓毀的專線小巴，行走港鐵東鐵線旺角東站至中匯街，事發時已收車停泊上址。

據悉，張在外國大學修讀電腦課程，趁暑假回港探望母親，現場無檢獲遺書，不排除事件與學業壓力有關，真正原因有待警方調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

墮樓男子側卧地上。(讀者陳小姐提供)

34歲留學？

IT

34歲仲係外國讀書
好媽媽

IT=??

可能讀緊PhD呢

可能做隱蔽青年重好

34歲憂學業

phd 唔出奇 BTW
IT狗

34歲放暑假

如果直讀phd 30前都搞掂啦 死者應該係傻鳩黎

係咪讀者報料賣相

34歲

唔早D係外國墮樓?
尋死都要返香港死
咩邏輯來架

phd唔係有錢收架咩
大把老人家讀Phd啦
好多都出左來左幾年野先返去讀

屌你老母
個撚個可以直接讀上去？唔撚使食丫？

你快啲冚家落去陪佢啦

電腦課程 如果phd報紙佬應該會講博士生？

介紹返個仔比伯母，佢都要留學

phd就會寫高才生點慘死啦 點會乜證據都無就吹憂學業

姐係蛋散
去變性同鬼佬結婚好過

阿媽都63 歲
仲可以照顧得d件廢青幾耐？
早死好過

屌拿星 呢啲就有圖

回血

我都想34讀書

34仲讀緊書，之後可能發現自己唔岩讀，唔難理解會諗唔開...

Reboot

\|/

報紙係咪痴撚咗線
就咁影住條屍

住個頭 。完全唔知尋晚有人做空中飛人

係咪叫raymond?

今朝係果度等小巴

讀書都要分年齡？

要戒丁了
睇錯34歲留級生憂暑期作業墮樓亡

香港先夠高墜樓

渣到 幾十歲人都唔捱得

小巴司機： 我架車

34 歲 (IT rip)

今時今日腥港有種魔力， 吸引啲人去自殺

係shutdown

It痴真可憐

見阿媽最後一面

RIP

活到老學到老

睇完篇野都係覺得小巴好慘

養左卅幾年供左廿幾年讀書，佢媽媽一定好傷心

34歲仲有暑假放， 人生贏家都要自殺

佔中又累死人

墮樓男子側卧地上 <===呢句正,唔訓底唔通死左企係度咩.......即使係寫都寫仰卧?(如果照相計,第一刻咩姿勢我就唔知)

不過識玩一定要係放工時間跳軌,香港呢個地方真係好乞我憎,唔洗叫我走,除非返大灣區,唔係我無能力同條件走

34歳仲返緊学

大把人做左幾年野再讀書，讀過其他科有咩出奇

34歳學業壓力？

唉

PHD?

咸豐年果陣，三十四歲做咗人哋阿爺啦；上世紀五十年代，三十四歲做咗人老豆啦；今時今日三十四歲.................

香港讀緊書嘅自殺係咪一定賴落學業壓力

香港鬼 真本土

外國少年有打機既自殺/槍殺係咪一定賴落打機到

做緊phd pizza

兒登真係兒登
34歲讀書有乜問題
你唔俾人進修?

34歲 (擔心學業)

34歲讀書有咩問題

外國大把人29尾先讀degree,何況佢可能讀緊研究生或者博士

下下都要求人21歲讀完書出黎做野真系得港豬先會有o既思想 快d讀完中學出黎做奴隸啦

去到呢個年紀，讀到就讀，讀唔到就算，洗乜尋死

快快手手出黎打工供樓

真係香港先有呢種思想
遲一兩年都唔讀得大學
就係呢種思想先令香港出少好多後期先讀得勁既人
外國近30先degree但好勁既大有人在

Rip

真係好癲

仲之有錢就讀，最好成世都讀書..
以後唔洗返工

港豬係咁短視架啦